處境都咁絕望, 宣佈和平撤退都仲叫有一線生機

//陳雲：晚間教路。宣布和平撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安，日後再相見，不論在戰場或和平地方。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。
另外，要走趁早，不要待到清晨時分，那時人會發脾氣，做錯判斷，也比較決絕。//

而家基本上係戰爭狀態，咁樣既對峙始終有機會會放生。話我分化都好，就算結果俾人拉，總好過俾Ｍ１６掃射，而家已經生死邊緣，冇晒記者醫護，唔想重演六四的話，大家高調宣佈和平撤離雖然係兵行險著，但都叫一線生機。

Dear USA,

Tiananmen Square massacre is no longer a far away possibility. In fact, it is one shot away from happening tonight.

By the time you read this, live ammunition has been authorized for all weapons used by the Hong Kong Police. The Hong Kong Polytechnic University has been surrounded by agents of the Chinese Communist Party. Among those trapped inside are students, US citizens and foreign citizens of allied nations.

If you stand by and do nothing, or act disproportionately, the Chinese communist party will take this as a sign of weakness and push harder for world domination. You, and everyone else, will be at greater risk.

Fight back, now, or fight a much costlier war in the future.

Your move.

拉

CCP SPY

黑警會唔會咁順攤比你走

on9

拉，條死廢老真正殺子

請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

咪撚再陳雲啦屌

Pull